支那人沒有一個是無辜

中日友好，釣魚臺呢啲忘記佢啦

其實呢句有問題
點解要當佢哋係人？佢哋跟本係畜生
應該話：
支那畜冇一隻係無辜嘅

因為依句係侵華時講， 當時係民國， 畜呢就係共匪奪權之後